覺得男朋友變左

以前同佢出街會拖實我 同佢訓教會攬住我訓
而家出街甚少拖手 我唔拖佢佢就唔拖我 訓教都唔攬住我
佢係唔係唔愛我啦

你男朋友變返直仔

真絲

男朋友做野唔洗你教

逝去感情如何留得住

夏天

就係熱情冷卻後都繼續愛, 先係真愛嘛

因為你喜愛夜蒲

訓教有開冷氣 幾凍 但都唔攬

或者已經唔愛呢

其實俾條肥婆壓住係訓唔到架

佢見你無扯，以為你對佢無興趣